有冇人記得農場餐廳 ?

今日意外經過
醒起細細個食過都幾好味
之前開到幾十間分店
個老闆生意失敗破產 捲土重來幾次都失敗

頭先去左幫襯
都幾細 得兩張枱 有啲up dup
個老闆唔係度 得佢個囡一腳踢
有個男人買外賣比錢個時
個囡話：今次d飯少啲 收你平啲$6x得啦
個男人話唔係幾好既
個囡笑住講：我驚你嬲下次唔黎幫襯呀
真係覺得佢幾乖 我諗佢廿歲左右 對人幾好

因為我係食飽左經過又想試下
所以兩個人凈係叫左一個意粉同沙律
個女仔問我地係咪兩個人share食 話比多d意粉我地啦
牛肝菌雜菜意粉$28 有薯仔 西芹 蕃茄 雜菌 大大碟
其他大概$3x-6x都有

之後個老闆返到黎 對住我地笑
又問另一個客好唔好食 有咩要改善
最後我覺得成間鋪都好有人情味
又覺得個老闆好有毅力
唔想佢咁快執笠

而家間野叫 農家農場農家妹
menu寫住個地址係元洲街18號同北河街8號
openrice個個應該係搬之前既地址
食飽諗住行去第2間睇下 但搵唔到條街應該拆左

唔知有冇人記得呢

重開好似啊知第幾次

之前好似擴張太快破產？

希望今次穩打穩紮

小朋友時成日食農場餐廳，果時覺得好好食。
有包有湯有主菜同有芒果布甸

仲記得好多汁㨂

係深水埗 得閒去試下啦
唔好食可以同老闆講下有咩改善
我就想佢加多d素食

細個成日食
之後突然無左 原來全線執哂

早年
陳興濤出身寒微，小學六年級曾派報紙以幫補家計，於聖伯多祿中學畢業後，曾以自修生身份報考香港中文大學新聞系，不過未獲取錄；其後進入香港大學主修中國歷史，1981年於文學院畢業後，以5,000港元到歐洲旅遊9個月，並於餐廳工作賺取旅費。他返回香港後，曾任職家具店推銷員，之後擔任教師。1983年他進入飲食界。

創業
1987年，陳興濤與其他股東合資75萬港元創辦農場餐廳。他以獨特的方法管理餐廳，例如禁止員工說粗口，也禁止廚房員工抽菸等。[1] 由於陳興濤為文人出身，他喜歡撰寫文章，向股東、員工以至顧客表達公司的經營方向及面對的問題，亦曾把其文章刊登在報章廣告上；而農場餐廳各分店的牆上，餐廳內的餐牌及餐墊紙上，都印有陳興濤撰寫的人生哲理金句等文章。

全盛時期，農場餐廳擴展至48家分店，僱員達1,300人，每天營業額接近20萬港元。當時他居於半山區旭龢道3,400呎住宅，擁有3部汽車，3名傭人及司機。

破產
1997年亞洲金融風暴爆發，當時陳興濤以為事件很快會過去，反而私人擔保向銀行借貸，取得一筆流動資金繼續經營，以支付租金及員工薪酬。可惜一年後資金耗盡，生意無法維持，結果於被業主入稟高等法院申請把公司清盤及申請個人破產，2001年3月20日，被法庭頒令清盤。[2] 他欠債超過1,000萬港元。

破產後，陳興濤轉為小販售賣兒童書籍，主要出售小說《哈利波特》，並以3個膠箱盛載140本中英文書籍，於香港各區擺檔出售；並一家遷往西灣河一個400平方呎單位居住，月租4,500港元。2001年12月18日，他曾借用兒子的校呔參加香港大學90周年校慶晚宴。2002年1月，他曾為蘋果日報撰寫文章，講述其創業至破產等人生經歷。2003年SARS疫症期間，他又擺攤檔出售口罩及消毒衛生用品。

東山再起
陳興濤的破產令在2005年解除，2006年初，破產管理署申請於高等法院頒令取消陳興濤的董事資格4年，他向上訴庭提出上訴。2007年，他任職於珠海嘉信食品發展有限公司，擔任食品推銷工作。他亦於2月1日在九龍藍田一商場開設店舖，銷售圖書、文具與食品。他正計劃東山再起，重新創辦農場餐廳，並已透過其好友籌得部份資金。[3]

2008年，他分別在上水石湖墟市政大樓街市熟食中心和葵芳葵涌廣場重新開業，店名「農家意粉」[4]。同年7月，他就被撤銷董事資格4年的裁決提訴得值，獲准減至3年半至2009年8月。他表示與數名舊同學已決意在禁任董事限期屆滿後，在灣仔鬧市開設「農家意粉」，但會到餐廳賺的錢可以清還舊債時，他才會用回「農場餐廳」的名字[5]。

2008年起，農家意粉先後在上水、葵涌、長沙灣、深水埗及粉嶺開設五間分店，因經營不善致入不敷支，六年蝕過千萬元，四間分店已先後結束營業，上水的最後一間分店，亦於2015年1月7日結束營業，陳興濤揚言半年後籌措三百萬元，再捲土重來[6]。

by wiki

個老闆對客好，對伙記差

有

唔識做生意

Wiki寫晒好既一面，睇完佢經歷好感動。但係感覺上做咁大間公司，佢一定有好大問題先搞到咁。

細個成日食佢個牛魔王餐

都可能係因為金融風暴既

成日去我舊公司買到期牛油，買唔緊要，大佬有時未夠時間做特價又或者量少就唔做著，買唔到平野使唔使投訴到office 呀，不過果次上咗cs 但cs企到好硬， 窒返佢 特價到期貨跟據貨品數量同時間而定，無一定規則時間而做。 好彩個次唔使硬食呢條pk 佬投訴，唔係又比膠層照肺。 不過佢再投訴都與我無關，行要以轉hahaha

細個阿媽唔煮飯就會去農場餐廳
個老闆係有毅力嘅
記得睇過個報道係講佢啲衰嘢
就覺得有因必有果

生意人
邊有一面倒好
經歷咁多次希望佢睇開d
做得好賺得少有人欣賞口耳相傳
做得差賺到盡都只係賺到人一次錢

佢係衰借錢炒樓，唔炒樓農場餐廳就唔洗執，之後成日想東山再起但係重用緊以前個套方法，但世界都唔知轉左幾多個圈啦

之前咪有人講左係上水熟食市場都做唔掂，上次行過深水埗都發現有間好陽春既西餐廳兩張枱都放唔到原來就係呢間

大約邊個位想幫襯下

B2出口直行到元洲街北河街交界

係唔係中電後面嗰間

唔清楚

有羅宋湯？